其實cctv有無可能係轉移視線

求其cut一個scene係有個男人入lift
將全部責任推向個男人
個男人會唔會只係普通職員？

利申：唔知vtc內部係點、唔知有無依個年紀既職員

更加唔知 cctv果d位置、地方係咪咩人都入得

有錯煩請指正

其實我覺得個男人無可疑
同埋一入升降機就cut片
根本解釋唔到啲咩

利申 DI學生

感覺如果做哂手腳就唔會比你睇到個小小

除非係學校有口難言, 想大家幫手

又或者特登錯誤引導

DI係咩人都入得，有公眾游泳池又有球場

有人傳過話手持棍狀物，我又睇唔清楚

有，有睇到有拎野
係之後高清圖無所以我唔信幅圖

btw睇個陣係超濛，點解會無啦啦有高清圖

就係驚特登誤導

咁睇又唔覺 不過最好揾個男人出黎

哇，清咁多！？

push

mon post popo可摸耳提下水呀

有撚咁醒咩

政府唔係成日轉移視線咩

到底係手機定可樂定武器?

tko公海有人sd出黎

番學校冇同學會見到佢咩？

另，其他線索冇？

睇到頭都痛埋

我覺得有新IG片顯示

當日死者衣著不相同
死者在HKDI已經受害死亡
死者被脫去衣衫
HKDI用死者平日CCTV片段修改成當日片段
但明顯唔系專業人士做 系業餘做
所以時間位置有修改痕跡
新高清片亦有做假可能性
14102019當晚已經有人去HKdi搬電腦
第二日稱有保安會提供全段CCTV

不排除釋出時影片時 影片會再次被修改

有